「突發」連登VIP計劃！ 列表流出最新修訂版！

VIP 1. 去除部分廣告。可以多次回覆及建立主題
VIP 2. 去除大部分廣告。新增派膠賜油功能
VIP 3. 新增PM功能，每天只限3個PM
VIP 4. 每天PM限制10個，新增交配交友功能，可以配對異性用戶
VIP 5. 可以修改留言，用戶名稱將以自選顏色顯示
VIP 6. 用戶獲得限時Dark Star黑天使翼，將顯示於用戶名稱中
VIP 7. 可以刪除留言（僅限用戶所建立之貼文）